電腦喇叭開頭1秒冇聲

有冇巴打知道點解, 睇youtube又好, 睇戲又好

每句對白頭1秒都冇聲, 之後又正常返

連住講野係冇事, 但只要停一停, 再有人講野就會咁 (停1秒, 正常)

知唔知咩事?

只要冇聲變有聲個下, 一定會靜音1秒

應該冇人明我講咩

有啲喇叭係咁 隔一排冇output就會自己熄一熄
到有返current先會撻返著

咁可以點樣解決呢個問題?

除左換喇叭

推

未見過有喇叭設計到咁反智

只要完全冇音頻輸出, 下一秒一定會靜音一秒先有返聲

所以睇戲, 每句對白開頭一定會食左一秒冇聲, 有背景音樂之下先冇事, 唔通我要開住d歌黎睇戲咩

壞撚左喇

新買

試過開住youtube較到最細聲, 另一邊睇戲都冇用

一定要開到咁上下大聲先得

如果有auto off 通常都有jumper可以熄返, 搵下說明書

我個喇叭就閒置幾分鐘先會咁，好似入咗Sleeping mode要叫返醒一樣
目前我都揾唔到方法解決

所以幫手大力推

開勁細聲歌 細到聽唔到嘅咪得

都唔得 要有一定聲量先得

我喇叭都係咁

連個藍牙KEYBOARD都係咁

邊款喇叭